# Northern Homes Đơn vị phân phối bất động sản uy tín

[Northern Homes](http://northernhomes.vn) đơn vị phân phối bất động sản uy tín với nhiều năm trong lĩnh vực bất động sản chúng tôi cam kết đen đến cho khách hàng những sản phẩm chất lượng, pháp lý đầy đủ các loại hình bất động sản tại Northern Homes gồm biệt thự, liền kề...
các loại hình bất động sản mà Northernhomes chúng tôi phân phối và đồng hành phát triển gồm biệt thự, liền kề, shohouse thương mại, chung cư, nhà đất đặc biệt gần đây có góp mặt vào lĩnh vực [Nhà Đất Long Biên](https://www.nhadatlongbien.net/) vô cùng nhộn nhịp cùng khả năng tăng giá rất cao do hệ thống cơ sở hạ tầng phát triển đồng bộ hiện đại. 
các dự án chung cư và shophouse Mà Northern Homes đang phân phối hiện tại gồm có những dự án Nổi bật sau
- Dự án PHC Complex là khu tổ hợp liền kề shophouse thương mại, chung cư cao cấp, tòa nhà văn phòng và trung tâm thương mại tại 158 Nguyễn Sơn
- - Dự án HC Golden City cũng là 1 trong những dự án nổi bật tại khu vực với hệ thống shophouse thương mại và chung cư cao cấp theo hình nối thiết  kế tân cổ điển
- - Berriver Long Biên cũng góp mặt và 1 trong 3 dự án nổi bật nhất khu vực Long Biên với đơn vị thi công giàu kinh ngiệm và luôn giữ top đầu trong ngành xây dựng coong trình uy tín
- và rất nhiều các dự án chung cư và nhà đất khác mà Northern Homes đồng hành phát triển, niềm tin và hành phúc của khách hàng là động lực để northern hones phát triển và tự tin vươn ca hơn.
- Websitw chính thức của Công ty cổ phần thương mại dịch vụ và địa ốc Northern Homes  -  [northernhomes.vn](http://northernhomes.vn/)